國企銀行一日跌45％

有冇人博

屌 支爆？

博得過

我真係恭喜你呀

上車機會

咩事跌成咁?

唔好玩啦，一百幾十億總市值嘅地巿級銀行仔，支那有一千幾百間啦

銀行市值16億？

包起間銀行佢啦

係十幾億

包埋內資股啦，新手大人

收市入左

16億市值 銀行

李小家條仆街
成撚日畀啲垃圾上市
上啦上啦
3 蚊跌到 0.6 , 累死幾多人呀 ?

暴跌主因
業務差 + 不派息

Citibank 08年都試過50 跌到1， 有排都未到底

45%都唔停牌

根本香港個市個成交
就食唔落咁多新股

你又唔撚畀啲支那資金買細股
成堆細股根本無成交
無成交又要畀佢地上

屌你老母啦 國際鳩融中心

我就話有春江鴨收到風有大額虧空或爛帳啦

無息派
跌完都仲要成12倍pe
收得皮啦

pe寫住1.65

個 app 啲資料有滯後囉

舊年每股先賺得5仙
點得黎1.65倍PE
內銀最多值5倍PE
間野最多值0.25
姐係仲要跌多6成

目標價 0.26

派息29%

買得支那妖股就預左陷家剷啦

個名叫銀行，可能係賣甘蔗

cap完水就走

補充返

因為 業績差 + 不派息
強勁沽壓
壓爆左股東質押既股票
被證券行強制平倉

聽日報復式反彈？

唔好睇到銀行就以為好撚勁先得架

計埋內資股，65億市值

原來係俾人斬倉
聽日應該會上番

鳩縮銀行...

尾市的沽盤勁撚到...0.7 至 0.58 既價位一二百萬股咁沽...彈上少少就沽返你落去...

乜有人會買依d垃圾銀行股咩

hip hip hurray

興奮

IPO試過呢隻垃圾

斬倉係咁嫁啦

開新屎坑俾支那人痾咪幾好
你想同佢地共用？

最後上車機會

我記得上市個陣我2.95 放左 執左2000蚊

我個fd仲勁，等到3.1 先放

3線支那銀行真係唔好長渣

正，聽日數錢

上市估值16億，爭人起碼6O億

拉

入10手玩下先

乜能野黎，未能聽過

隨時被政府接管，渣都冇

每日跌45%

30厘息

支爆未，習維尼去左杭州